累嗎？我知道你也是。

最近生活好嗎？
我知道答案是不太好
生活好像只為了生存
大概有目標
但為着金錢不能完全投入
只好慢慢來吧
反正也急不來。

最近感情好嗎？
剛分手
發覺還是不太適合
可能一開始就不是因為喜歡
大家很清楚大家也是自私的人
女孩子的時間很珍貴
找一個你認為對的人。

最近開始習慣自己一個人
好像一個人對很多事情也不要付太多責任
想不到吃什麼不要緊
目標失敗了不要緊
反正也是一個人的事情
一個人的事情也很好
大概是因為不會影響別人
這個安全的距離不好嗎？

偶然也會空虛、寂寞、凍
最近我經常找橋本有菜陪着我
晚上寂寞的時候
洗澡的時候
偶然不知什麼勃起的時候
我跟橋本小姐每次相遇的時間大概是半個小時
時間不長也不短，剛剛好！

最近也經常隱藏自己
很害怕跟別人接觸
工作的關係每天也要跟很多人交流
每次回到家後總覺得很疲累
好像是一個慢性病一樣，慢慢蠶食我的內心。

真的我沒有事
因為別人總是看不出來
我偽裝的功夫是有花心思的

唔好打咁多飛機啦
傷身傷腦啊

我現時自己肯做飯

陳詠謙本人？

悶極時自己可浪漫